今晚同一班舊朋友食飯有咩要注意？

鬥慘, 跟住佢地就會請你食飯

但我可能係最好嗰位

咁就變一年一度吹水大會, 著哂你D身家出黎

但啲人唔係話窮人先會着到成身名牌

真正有錢嘅人係會喺錢方面非常低調

打返好哂啲關係 記住你永遠唔知下一秒呢個人會唔會有野幫到你 每樣野都佢既價值同可得到既對你有用既野

餐飯每人$200，係咪算高調？

同意

食咩先 放題？

放題200都唔得啦依家

仲有嘅，6點入座嗰啲

擺個電話號碼上黎，我地打畀你大大聲叫你做總經理

普通食餐飯聚下慮舊姐
洗唔洗卝諗到咁復複雜阿

sorry

你知唔知一餐飯可以令你得到啲咩 係無盡既可能同利益 咁純既你

200蚊食m記都比人笑

食餐飯都諗咁多野
你真係慘

唔好內訌

觀點與角度 你食飯真係爲左食 我食飯爲左自己

岩

同你做朋友應該好辛苦

絲可唔可以同我做朋友？

咁又唔會既 我識點樣同人做朋友既